如果thanos要殺晒d新腥港人+廢老

你話幾好

佢其中殺左個一半香港人包括你冚家